如何向聾啞人士講解大電視遊戲玩法？

寫字

打出嚟?

手語

本身手語咪就係大電視

可能佢會笑你戇鳩
有手語唔用

最尾變左兩邊都做手語

🤘🏻👋🏻🖖🏻🤙🏻👈🏻✌🏻✋🏻👉🏻👋🏻🤏🏽🤘🏻🤙🏻🤘🏻☝🏻👈🏻👋🏻

大電視好似有玩法係用口講 ?